有冇人知道一本叫DIVA嘅歐洲雜誌

因為呢排要做呢本雜誌嘅分析，但又冇咩方向